香港調查：七成男性不接受伴侶整容 對隆胸最反感

今日是雙十一光棍節，有交友公司於9至10月期間隨機在街頭及網上以問卷形式，訪問113名男性及98名女性，就香港男女會否接受伴侶整容進行調查。調查發現男女在擇偶時，有七成男性及約六成女性不接受對方整容，主要原因是覺得容貌體態不真實。

不接受伴侶整容的受訪者中，超過九成受訪男女自己不願意、亦不支持伴侶整容。如伴侶已經整容，過半的受訪者不接受伴侶向自己隱瞞曾整容的事實。

至於接受伴侶整容的受訪者中，近七成受訪男女均不願意自己嘗試整形。如伴侶已經整形，有五成半男性可接受對方向自己隱瞞，約六成半男士不願意公開伴侶曾整容；有逾六成女性不接受對方隱瞞及願意公開伴侶曾整容。

各種整容項目中，有31%男性和36%女性最反感的是削下巴及顴骨整形。整形方面，男女最反感的均是胸部手術，有35%男性最反感隆胸，其次是隆臀（29%），有28%女性同樣反感胸肌整形，其次是腹肌整形（26%）。

交友公司HK Romance Dating首席配對顧問余家盛則建議，已經整容的人應在熱戀期前向伴侶坦誠，因隱瞞整容對伴侶不公平，更可能會失去對方的信任。

公司創辦人黃嘉如認為，香港對整形的看法較保守，崇尚自然美，單身人士如果為了吸引另一半而去整形非明智之舉，可以嘗試改變個人形象，例如從化妝、衣著及運動等提升魅力。

下一代一樣醜，基因改不了

其實想知男人寧願32AA真貨定整到D/E/F

隆了胸

睇樣(順眼，靚係bonus)睇性格多

32AA 真

如果是Ａ，寧佢整到c - d

算數啦
碌鳩最誠
口講冇用

港女其中一樣野吸引就係個樣夠天然
就算整都整到天然
唔會個個都支那雞網紅樣
大唔大波呢樣野港男都訓練到唔介意啦 見到港女大波第一反應都覺得係假

如果極端啲，鄭秀文同欣宜男人會點揀（如果一定要揀一個）

鄭秀文

所以話
娛樂台班友會追泡星
根本唔係男人
而係班毒到出汁的毒撚

到時除哂 d男人咪又係搏撚哂仲又渣又啜
講到咁撚清高 到時擺係到咪撚渣呀仆街

整完容一老少少就會走樣變異形

我寧願要大波假貨
A cup不了

冇撚有錯
最憎假野#good

係
平胸好過石頭波

我見識太少了
原來胸肌腹肌都可以整？

咁如果係自體脂肪隆胸呢
一樣軟淋淋架喎

佢地鬼識分咩

有得屌仲要C cup
仲嫌三嫌四

隆胸又唔鐘意，平胸又唔鐘意

上面講乜嘢除晒衫啜乜嘢條撚最誠實
直接啲講
啫係屌就得
過人世生bb就過主
依啲嘢大家對等
你呃得條仔整容假波，到個男人真係知到咗
佢直接飛撚咗你都得啦
冇問題㗎，男人為咗性上面有快感唔等如要同你過人世
你可以繼續掛住對假奶做人，呃到人埋單咪得囉，但呃唔到人埋單你要承受俾人屌到爛晒，臨老飛起都係自己攞嚟
鍾意假波假身材嘅男人會噉做有咩出奇？

要假奶不如叫雞好過啦屌。

節你老母咩

男人不嬲口講話唔鐘意架啦
鐘意唔整都靚都大波呀嘛

首席配對顧問

依檔野係前有線主播搞既

假波只係玩具
如果個女人蠢到要整個玩具係身到俾男人玩嚟取悅佢，依個女人玩下好啦，未屌過假奶假鼻咪試下囉，但留DNA係佢個閪到生出嚟分分鐘弱智
ok如果話唔生都on9，你為嘅係一個大波，而唔係個人，假波都冇問題，噉點解唔叫雞？你鍾意都唔係個人，係鍾意個身材，都係嗰句啦，蠢到要整個玩具係自己身體嘅女人，你唔係帶出街嘛？

巴打同我一樣諗法
為咗屌個有波嘅女人點解唔叫雞？你都唔係鍾意個人。如果話要帶個大波妹出街，覺得妹好威，老實說講，人大咗，你帶個為咗個男人而整假波咁唔成熟嘅女人出街，你應該覺得醜添啦，係咪噉講呀？

屌，講到自己有得揀咁，你見香港咁多狗公就知係女就會狗衝

d,e,f

九成港男更不喜歡洗衫板

狗衝一樣可以狗飛
假波女人只會係玩具，吹氣公仔
伴侶？你以為佢狗衝你就當你係伴侶咩

如果分唔出就ok

冇波，屁股可以代替
樣衰，除非蒙牛入閘

Genes don't lie.
泡菜班人造人個個一撚樣。
不如舉國研究基因改造，做地球第一代new type。

平胸想渣都冇得渣
扑野果陣掃佢個胸一下發覺冇胸縮想返隻手佢又唔開心

下知道有個男人明知條女又整容又臭雞都娶佢返屋企仲打本俾佢開舖做生意

整得假先會不接受

留名

我個人係後者

餓

三5七年執一次LOL

我返工果啲好多有錢佬客都娶整容雞
不過好多都係大陸果啲

用呢種方法同真胸係咪分別唔到
其他都話都硬倔倔好易睇到
之前睇黃子華話整容係換零件
如果唔係整個樣
淨係雙眼皮單眼皮
同埋呢種方法冇副作用嘅
我接收到喎換零件

話之你咩脂肪隆胸
整過就係整過
接受樣普通+平都唔接受整過嘅

支那娛樂圈好學唔學學埋泡菜整容，做bots造假
山寨泡菜垃圾文化，理論上人口多，靚女應該都多d，屌佢老母，d女明星又係十個九個一撚樣 一d個人特色都冇

其實個意思同達哥個老細成日講唔好搞咁多嘢一樣
你整到好自然好舒服有咩問題
但如果一揸上手有2個水袋喺入面 真係嚇到鳩都縮埋
咁樣搞我寧願自己搞大條女 等谷奶先再慢慢玩

大把女微整啦，香港靚少少都唔多少執過下，介意得咁多咩

大波呢d咪算囉 大家都明架啦hk人
又要扮，仲加反感

留名睇女權撚對號入座

唔係整到九唔搭八，同你生埋仔你都唔知啦
係香港個樣正常少少都大把狗公狗衝

哦

其實今時今日嘅化妝
都可以令到容貌唔真實

上網都咁虛偽

後天努力都唔俾，咩概念

講到有得揀咁

屌 睇留言真係笑死
某D毒撚平時連夾奶/星球大戰都唔識分
仲話咩假奶唔屌 人地隆左你撚識分咩

有，仲有得增高

認真想問 隆完會唔會唔揸得
或者由自然個種軟淋淋變硬膠
如果係咁就不了

整得容嘅人基因都係垃撚圾，一係外貌有缺陷，一係心理有缺陷，呢啲垃圾基因都應該要俾世界淘汰。整撚過容嗰啲真係幫幫手，唔好再生細路

個唔好整到失敗, 大誇張都OK既
其實有時化妝都幫到好多, 日子耐左就會順眼
而且因為100%個樣成為伴侶既就死得啦
老左咪仆街?
我平時J開既鬼妹都隆胸
依家新式隆胸好多都唔似隆胸,好撚自撚果下勁

整得靚整得自然咪又係爭住j
口裡說不

成班友口不對心、成日都睇到d post話女朋友得AA/A好難頂、分手好唔好。幾時有出現過有連登仔話自己條女假波飛左佢好唔好。

寧願正常樣都唔要割過傷眼皮
紋眉都接受唔到
寧願前後一樣都唔要假波

假波點揸

因為諗都唔諗即飛

識得好多至少女有割雙眼皮同打針

咪係 同埋依家整得好撚真
青頭毒撚仲停留係以前啲湯碗波

擺明整過既咪又大把人J
口裡說不

你估仲係廿年前石頭波咩！
而家就算唔係用自體脂肪都做到好真
你啲男人尤其係波邊都未掂過嘅毒撚識閪分咩

台妹係將PAT PAT脂肪放上個胸度
渣落同真波無分別

113

嘩 唔鍾意假野就毒撚

條女話自己瘦咗咪得

個個都on 9，條女肯整當然
問題係佢地 會唔會為你整咁鬼多嘢

都要睇得出邊個真邊個假先有得講唔中意喎
最新既果凍矽膠揸落完全軟綿綿
條疤又開係乳暈位 完全唔起眼
醫美啲醫生自己都可能睇唔出

識個台妹整到34E, 都無縮
渣落同真無分別

台妹真係好多都有整

口裡說不 天下烏鴉係一樣黑的

港男係港女嘅淫威之下 （ipad，短腳，虎背熊腰，西面，拜金。。。）
為左追求並為港女所接受
居然能夠扭轉 男人天生鐘意大胸嘅DNA
從而進化適應左港女嘅平胸理論
進一步對大胸反感
我覺得進化論學者應該
捉呢35%受訪港男去做實驗

依家仲有4D埋線立體鼻都好多人整
好似唔洗開刀都做到

原來痛到咁。。。
為靚嘅女人付出真瘋狂

男人緊係想32DEF真貨, 最好幼腰tin
無就叫自己條女唔好整, 但出街就望人地32DEF 唔理真假
就好似window shopping咁, 鍾意望下靚野, 假嘅都唔mind, 但自己到手嘅就最好真啦

幫個台妹整既醫生手勢唔錯, 搵極都搵唔到痕跡
有D港女專登飛去台灣整

阿嬌個老公仲刁轉
做陰道整形都得, 你吹台灣唔脹的

台灣一街都醫美
做割雙眼皮仲熟手過香港D醫生

無咁快縮啊嘛?
縮左咪再整囉

痴線個記者識唔識
依家竟然係有3成男性同4成女性接受整容
超多囉

大陸真係通街都整過容
如果係其他國家做訪問應該少過2成人接受到

整完胸你就會想整埋個樣

好奇一問有咩副作用？ 見ig個啲講到無痛無盛就高咗個鼻

下一代咪再整

點解呢個 post 清一式講女仔整容?
男呢?

成日出街食，返屋企當食返清淡d

資格論

太大我覺得好核突 我覺得最多去到c就夠

試過E就好難返轉頭

整容OK
反正我都一樣樣衰
生出黎樣衰無所謂
就算同個靚既一齊,都未必生得出靚B

波就不了,揸落去硬的

整得自然is ok

我又覺得無咁多副作用
埋線唯一壞處係效果唔明顯或者做唔到誇張既鼻型
利申 個鼻整過十次左右 但我都覺得未夠高

我包你有面試

乜都可以～

Cat girl Joyce

性～

係愛～

小孩想法～

不行的～

但大搞呢？～

後代～Dna～

係個Dr努力～關乜事～

天意～有自然有

態度正確～

你肯定冇？～

係內在問題～DNA～心理～

陰道整形好耐了～

笑而不語～

只是你個人認為～

不了～

呢啲垃圾港男快撚啲去死

180 cm大隻有資格啦

台妹E CUP 整完，手感同真無分別
真係好難再接受A
真人SAMPLE：

嗱 自體脂肪波 條女成身都係假 下巴鼻假
隻眼又開眼頭眼尾 雙眼皮
屌下都得既 娶佢就不了
整容真係咪撚生小朋友 基因都係咁醜

如果雙眼皮呢
咁接唔接受到

因為基本上結婚一定會生仔
整左容整唔到基因

自體脂肪就接受到

整容都係想自己開心啲啫

冇人天生想想受呢一刀

但事實係cat girl都有仔，Joyce都公開食過幾次洋腸，證明只要有閪個人又放就有市場

就算唔笑都改變唔到事實架喎
接受現實 之後去改進仲好啦

真

啲男人講一套做一套
隆大左都冇辦法

問卷調查就扮撚曬清高
暗啞底咪又係大波(唔理真定假)行先

女人做雞的，a同c 收費都不同

我係3成但都係A0

一定要真

改唔到係小事，整完吸引更多交配機會，劣化人類基因

渣過假波唔會想要假波

尤其四十打後，我寧願見到小小老態都唔想濃妝超粗眼線左遮右遮咁好樣衰

做運動先係改變基因嘅辦法

偽娘呢

大波假樣定平胸豬西

唔洗問啦

用碌鳩去驗先至準確

有個朋友整咗容不知嫁得幾好
講到尾男人都係睇樣 有啲識閪分咩

其實西仲重要，現時伴侶得b
但高潮時西不停收縮，搞到我high上天

aa

虛偽

駁唔到,我係咁

呢啲你地又接唔接受到？

最閪憎整容，自欺欺人，假野就係假野
寧願要個普通天然樣都唔會揀整到所謂「靚女」整容樣

真！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你應該係問鄭秀文真波 同鄭秀文隆胸揀邊個

btw，我覺得整雙眼皮/開眼角/箍牙我覺得好小事，其他大工程好多

直接揀張秀文

欣宜個問題唔係淨係個樣同身型既問題
佢係性格價值觀都有問題

曬氣

32F 真

cool牙到底算唔算整容手術

光乜撚嘢棍節
騙徒都有節日㗎咩

算

其實普通牙科箍牙
唔會下巴尖咗鼻高咗對波大咗
普通牙科箍牙只會令牙齒變得整齊
面容係唔會改變
開刀加骨釘個啲叫矯齒專科令個面型改變埋

普通牙科箍牙唔算整容
矯齒專科就算係整容
箍牙科有分矯齒專科同普通牙科

普通牙科箍牙唔會令到一個‘鞋抽’嘅人
變得完了唔鞋抽 只會令佢牙齒變番整齊
都會係鞋抽

矯齒專科可以開刀做手術加骨釘
令一個鞋抽嘅人 變得完全唔鞋抽
大幅度完全改變面形

整的def>>>>a>>>>>>>>>>>>>>>>aa
aa連少少女性特徵都冇，點得

公司創辦人黃嘉如認為，香港對整形的看法較保守，崇尚自然美

大陸則較先進，會就整容調整自己的個人審美，崇尚成街范冰冰

假波用得一時
性格對足一世

ching 心水幾清
過來人?

假既唔敢渣

一向唔鐘意女仔隆胸
反正大波同細波,只要樣靚/後生,都大把野玩

有自知之明先去整姐
最慘係堆一般貨色以為自己仙女

男人口說唔要整容女生但見到大陸韓國班整容樣假波又日日j又話要屌，其他人話係整容樣佢地仲扮專家話係真波
連32，34係指下圍同得雙數都唔識仲要女人有35d真係
有得屌咪算仲多多要求

呢樣我信係真，hk 男仔知假波都會放棄唔j

j還j
雞同伴侶點都有分別

講乜春基因果D真係笑撚死
你自己又好靚仔?